一人N段戇鳩對白

頭白字D

樂仔：山下係終點,先到先贏
阿澤：哦,唔通遲到果個贏咩

極速傳說

黑鬼東：有無諗過點贏呢個世界排名48
Sky：我諗過架啦,快過佢啦

肥雪！你講咩呀你肥雪

同朕check吓